唔好再叫人散！

交畀現場決定，佢哋唔係傻